D10早場開心踢

我和朋友喜歡踢雙前入攝。

有無朋友有興趣踢早場7-11St？（需兼任any，三個人輪流踢any無咁辛苦。）放心，只輕鬆踢D10。

有固定中路傳球路線和入攝方法。

有意請加Monster_Tazbb

誠求打慣柱躉前鋒的玩家。

藍田伊巴入得？

跪求藍田伊巴，我今日三點開始踢啊，跪求想試打雙前入攝的朋友加我Psn好友

已齊人，謝

貪心點，基本已齊人，但想看看找不找到更多人踢七到十一早場，我們晚晚有波開，踢41212

想找一隻右或左中場（不是翼鋒，負責在中場幫忙短傳），一隻cdm。最好能夠兼任any。大家輪流控any不會太累。

大約踢幾點？ 打開cdm cm cam

我們七點穩定每天開波

有興趣請加P

有無朋友想踢下地面組織？後衛會猜多兩腳，引對面撲才開始快速反攻

誠意找踢早場朋友

再求柱躉前鋒

再求穩定上線的早場前鋒

求能夠做波、入波的前鋒

繼續推，直至找到喜歡撞牆入攝的前鋒

現在已可以開波，誠意找前鋒

繼續推，找前鋒

大家唔洗入 D10教人踢波